麵神化雲入一入黎

化雲都上到報 麵神幾時上

正一死仔嚟

馬清好型呀

痴撚線

你哋兩條正一死仔嚟，一鳩噏個市又仆街行區間

又出埋故仔
遲啲出埋書

白龍哥

雲爺爺

好掛住果個POST
馬化雲我****

唔應我tg有靚股比你呀

呢本雜誌係邊本，想買黎收藏

故股雙棲

Tg ?

幾時上去啲財經節目講野

好quote唔quote 走去quote馬化雲 呢本雜志應該都幾燈

我驚俾狗ching點相，斬撚死我

唔出樣 都ok㗎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

以後講野唔好咁多粗口啦
隨時上報紙架